{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084811",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "슬로우데이"
    },
    "text": "子供たちが遊べる砂遊び場は、ペット同伴可能であり、ペットの着用規定があります。繭紬さんはペットに首輪やハーネスを着用させなければならず、マナーベルトも着用させなければなりません。事故や被害状況の発生時、すべての責任は絹紬様にあります。この砂遊び場はシンブクタッカルビ通りから車で5分の距離に位置しています。フレンチトーストは12,000ウォン、エグインヘルは13,500ウォン、ダッチ・ベイビーは、11,000ウォン、グヮイルクロプルは10,000ウォン、クラブサンドイッチは8,000ウォン、クロワッサンサンドイッチは8,000ウォン、アメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは5,500ウォン、アインシュペノは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この砂遊び場はどこに位置していますか？",
            "answer": "この砂遊び場はシンブクタッカルビ通りから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できる砂遊び場ですか？",
            "answer": "はい、この砂遊び場はペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットに着用規定はありますか？",
            "answer": "はい、ペットには首輪やハーネスを着用させる必要があり、さらにマナーベルトも着用させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "事故や被害状況の責任は誰にありますか？",
            "answer": "事故や被害状況の発生時、すべての責任は絹紬様にあります。"
        },
        {
            "question": "フレンチトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "フレンチトーストは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エグインヘルの値段はいくらですか？",
            "answer": "エグインヘルは13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチ・ベイビーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチ・ベイビーは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グヮイルクロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "グヮイルクロプルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラブサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラブサンドイッチは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンサンドイッチは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 404
    }
}